溫馨提示：林鄭是天主教徒

請大家集中火力鬧耶穌

港女夠信韓仔
你屌韓仔定屌港女？

佢咁虛偽點會真心信。擺明係為日後犯罪求情同為仔女入名校鋪路姐。

知上帝但幫上帝敵人做事

信*